{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 무인텔 쥬뗌므"
    },
    "text": "古縣洞の中心街から6KM統営方向に位置する古県ターミナルと沙谷海水浴場、城浦、加助島の近くに位置する宿をお勧めします。 この宿ではセルフフリーカフェを利用でき、アメリカーノ、ラテ、チョコレート、お菓子類も提供しています。 また、全客室には皇帝マッサージベッドや衣類、空気清浄機などが完備されています。 スパ客室には2人用のスパも完備されており、ペンションルームは50坪のアパート型でキッチン、広いリビング、寝室、チムジルバンも備えています。 駐車は1室当たり1台可能で、外部駐車も可能です。 入室基準人数以上追加時に追加料金があり、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセルはポリシーに基づいて処理され、入室時に身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 予約後はモーテルの入口で010-2378-9933に連絡して号室および入室案内を受けてください。 午前10時から午後1時までは010-2408-2758番までご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は古県ターミナルと沙谷海水浴場、城浦、加助島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿ではセルフフリーカフェが利用でき、アメリカーノ、ラテ、チョコレート、お菓子類も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には皇帝マッサージベッドや衣類、空気清浄機などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパ客室には何がありますか？",
            "answer": "スパ客室には2人用のスパが完備されており、リラックスしてお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1室当たり1台の駐車が可能です。また、外部駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室基準人数以上追加時に追加料金があり、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しのポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはポリシーに基づいて処理されます。詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者も宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限されています。入室時に身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "予約後に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約後はモーテルの入口で010-2378-9933に連絡して号室および入室案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "連絡先はありますか？",
            "answer": "午前10時から午後1時までは010-2408-2758番までご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 418
    }
}